北韓副外務相：北韓將會定期試射更多導彈，最密可每週都試射

北韓副外務相向 BBC 記者表示，北韓將會定期試射更多導彈，最密可每週都試射。美國副總統彭斯日前才到訪南北韓非軍事區，揚言華府已放棄對北韓的「戰略容忍」政策。

North Korea 'will test missiles weekly', senior official tells BBC

可唔可以hack入去垂直發射

比佢一日射三次又點話 劣質導彈一射就爆

最好快快手每個鐘都射支落海

今次直接係發射井到自爆

每週一笑料

射射下被美軍收佢皮

有冇咁多比佢射

係囉 講到好似導彈睪丸咁

試射手槍, 每個禮拜射一發就得

夾埋玩9支那

can you feel

射射下無晒貨 正

射唔出有乜用

射唔出係肥金嘅智慧

係啦射啦射啦
餓撚死哂自己人都要繼續射啦

北韓副外相夾埋美帝玩鳩肥仔